劉鶴：在大國發展過程中，「出現一些曲折是好事，可以檢驗我們的能力」

支那真係支那，多難興邦

呢個係一個考驗
如果你連呢關都過唔到
以後唔係講_ _

太空都上埋
仲要發展到幾時

係神嘅考驗